大J又出招啦

今次上埋一大 你叫達狗點算好

大J幾時先上一百萬followers

自推五連

英文日文 重識咩

真。KOL

達狗同死左冇分別

收皮啦大J,達哥話晒係一大畢業
大J大學都唔知有冇讀

支那達收皮啦 搬番支那直播啦

推

嘿嘿

［裝修指南］維港沿岸篇

又迫害迖哥

走在最前線

［執倉］整理兵器倉庫

但係達狗依家淨係識普通話炸

仲關注緊

大J六月前好似都係7, 80萬
依加都係84萬
即係原本到底有幾多連登仔follow佢

收到風迖哥買緊禮物送俾真兄弟

一直關注事件🙏

大j

個光頭都幾型

屌丁哥

又做show

利伸：一直關注事情

係七十萬我係六月先follow

全香港最高汁youtuber

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

智慧同知識重要過學歷啦

迖狗母校

達狗去左邊啊
大J不愧為全香港最高質YouTuber

大J hku ga meh?
btw subbed

痴撚線
达狗點追

大J最高

有無去中文系到拍片 問下人大步檻過點寫

啲英文又幾好喎衰鬼

大J = 全港第一光頭

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

其實超過人口1/10 follow已經好勁
日本top2 hajime同hikakin都係得800同700萬人
都係佢地人口1/20左右咋

達哥母校

勁，日文英文都得

九點半就要屌達狗
達狗到底得罪幾多人成日都有人幫佢引戰

但係迖有無得上台演講

又引戰

引戰狗請離開

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

一直關注中呢

快啲100萬啦

唔講我以為佢係清華畢業添

直接去一大
一大中文系嘅達狗點算呀

一大？我都港大出身啊，仆街佢中文系居然寫錯字，收皮啦迖狗，大步「𨈇/𨂾/檻」過啊，文肓迖

达犬可以去ive演講呀

達朝滅亡 多謝一直支持我既真兄弟

今次送iphone 11 pro

引戰狗呢？

迖狗表示，大步欖過

Push

玩緊完美世界呀 等多陣先啦

大j 02年去咗日本留學啦
又衝出嚟

冇讀一大就叻過達哥 仲好意思講 唔好影衰一大啦 垃圾達
再次證明左 入所謂名牌大學唔一定 有腦有學識

直播玩鰻魚

光復香港 時代革命

文盲迖，學識差，無良知，引戰狗

多謝大J 古巴嘅經歷令你企出黎做真正嘅kol 一定係唔容易又難忘嘅經歷

政府好驚聽日和理非大遊行，大量五毛分化回應（起底功能）

請大家call齊人馬，聽日反惡法極權大遊行，需要大量文宣，建議大家派傳單，力谷聽日大遊行。

聽日純和理非係對勇武最大既支持

今日力谷文宣

武勇手足 仲有星期一 唔洗咁急

痴撚線

波子哥哥呢

希望香港的未來可以同你個頭一樣咁光明

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

邊撚個黎？無人識你woo

香港最高質YouTuber 沒有之一。
利申：以前唔中意佢

岩呀，淋病都係一大，你地都無資格話佢

达狗 上中山大學囉 吹咩

你條柒頭至愛嘅黃毓狗係豬閪書院畢業添
你咪又係撐佢

點做到

去 蝗資幼稚園做話劇囉

英文又勁 日文又勁 痴線

真心講句 佢平時啲片真係唔差
例如去新田死城到行+屌9政府
日本AV合集笑到仆街

但打機真係悶到仆街
我覺我打機真係唔太岩佢 佢做返拍vlog既youtuber仲好

佢本身係 HKU 畢業 ?

仲關注緊啲觀眾unfollow咗未

認同呀，其實平時日常片都幾好，係打機片

連登之前仲笑緊佢啲片小學雞

佢帶出嘅重要訊息係KOL 係 key opinion leader，有啲KOL 因為公司唔俾佢地發聲所以唔敢出聲，為左賺錢嘅而唔發聲嘅KOL仲係米KOL

實 KOL!

我覺得大部份人都覺得佢係打機既youtuber
但佢打機係一條channel 平時啲vlog係另一條
佢打機真係幾小學雞 同埋真係好悶
但Vlog片真係幾高質

台灣好多百萬

大J好有型光復香港 時代革命

關有冇讀大學咩事
講緊良知

呢件垃圾仲衰過迖狗

去港大用英文发表演说有咩用？

喺fb开post表示一直关注先有用

迖哥666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

果D乜撚野達狗真係
港大中文系與恥為伍

台灣果啲好低質都百萬
但有啲學術高質就少得可憐
反映真係民智未開

係咪想整死牙達

叫牙達情何以堪

Well said
"Key Opinion Leader" - 最緊要有opinion

你當懷仔流架

大J著西裝又幾靚仔bo

今場運動真係對佢改觀
相反達哥

好中point，網紅根本唔係KOL

唔講仲以為達哥出聲支持港共政權同狗隊

香港第一youtuber實至名歸

引戰狗請立即離開

佢ig支持左了

達哥一直關注緊佢老媽個閪窿

有分別
死咗就拎出黎鞭屍
未死就早啲仆街死

大J

大J講咗個 point 好有道理

youtuber 係全靠每一個 follower 嘅支持先有工開有飯食
而呢班 follower 9成都係後生仔女
冇後生仔女支持 好多 youtuber 根本冇可能存在
可惜好多 kol 連出句聲表態都唔敢
就為賺多兩個臭錢

大J真心香港第一YouTuber，冇後悔當年買佢本書

當年仲笑佢出書

依加出黎既中學生可能就係當年買佢書既細路

五毛狗出現了

九唔搭八，話得你係五毛支那仔啦傻鳩

冇錯，我就係

迖不行了

大J日本讀書架

大J連比達狗復活嘅機會都冇

親自拍片教育00後10後
親自拍片呼籲香港人上街
親自去現場拍示威情況
親自比黑警挑釁過
親自開演講關於香港
親自拍片講邊隻豬嘴好用

達哥
....
一直在關注

迖哥表示關注

達哥其實收左皮架啦
明明市場係年青人
都咁樣
你估你譚泳倫上哂位
靠廢老咩

嗰啲咩波子屎乜柒死撚咗去啦

個時係過街老鼠

懷仔仲要有錢

大丁幾時同懷仔合拍一條片live chat 齊屌政府
80萬加50萬followers

佢以前咪又係成日幫D大陸野賣廣告，又無人屌7佢。
係最近先反中，好難信呢D人，似係想出名多D。

照你咁講bob叔捐40萬又係出名啦
咁易做你唔做？
林奠搞到香港舊屎咁又係想出名啦一定

利申 大丁打手

仲有派衫呢

呢D要問佢自己先知，我都希望佢係真心。
佢拍D政治片咁多人睇，又有錢收，其實應該捐返多少出來喇。

初頭睇佢唔起
但喺危難關頭先見真章

達哥自己一大畢業，但係一大學生都唔請佢返嚟講野，佢應該要覺得羞愧
利申一大校友

係咪想迫死狗達

達狗仍然用電話關注事件

一直關注事件🙏🏻

达狗匿喺屋企關注緊事件

达狗真係比下去，HKU 中文系喎，仲成日屌狗人中偽善諗起都想笑

估唔到大J u都無英文咁流利

冇錯
已經Follow左2年

想出名？
出完名但冇晒贊助

Lm

真兄弟就會明达仔

好勁呀大J

你唔好講到佢本身唔出名咁

引戰狗

以後邊個串9大j 我就打柒邊個

有人為名，有人為利囉。
出左名，o係社會上會有D影響力，係好吸引人既。
成件事我睇到佢著數多過蝕底。

對比起好多付出左，但又無任何利益既人，大J只係nothing，唔值得成日係度吹捧佢。

要吹捧可以吹何韻詩，黃秋生果D。
呢度久唔久就有人出幾個post吹捧大J，你地唔覺得好奇怪咩？

咁大J佢都真係有做吓嘢嘅
可能秋生哥果啲大佬級同我哋有距離感？